De Koning en de Koningin der Harten zaten op hun troon toen zij kwam aan, met een grote menigte om zich heen verzameld - allerlei kleine vogels en beesten, evenals het hele pak kaarten: de knave was voor hen staan, in ketenen, met een soldaat aan beide zijden om te bewaken hem; en bij de koning was het witte konijn, met een trompet in zijn ene hand, en een perkamentrol in de andere.
